tweet俾 solomon yue, 取消關係法

twitter遺言呀屌

快

推呀仆街

我都係咁諗

push

最後遺言， 用自己d字， 唔好retweet人地
最緊要@solomon yue